[Thank You LUCAS] 利物浦 對 水晶宮 (2)

有冇手足21分鐘起身鼓掌
雖然人唔喺到

樓主好波

沙高好波

樓主

迷摩

😘😘

無得買㗎

再推，無我就返出收放區

Strong hold啦

就係人唔嚮度先要21分鐘先拍手
人地轉會搞到死左咁

lm

坐105段嘅第一行，係咪真係會比啲廣告版阻住視線架

諗住舉牌don't sell Moreno

唔係黃牛狗 只係抽中咗所以多咗兩張啫

渣打😎

上面張圖見到自己

190

thx

佢自己就190

ching好型

請問仲有冇

其實好想要山狗

打個丁姐 ， 洗唔洗咁快爆

買go pro 啦

第十一排 右邊數 第廿三個 係沙高

係咪真係要發起21分鐘起身拍手行動

留名

到時都係睇人
人企我企

我要，係咪301-315

如果坐球迷會果幾段
應該全程都企

見到fb有人講

咁多數唔成事

【英超襲港】捧愛隊30年 利物浦有乜吸引fans？

Btw原來我都做左利迷10年了

利物浦有乜吸引fans？

Join

柒味

Sor, 有巴打要左了

最擅長俾假希望人

Hong Kong, here we come! 🇭🇰

Today we fly out for the #PLAsiaTrophy! ⚽

好想快啲知有邊25個

屌

痴線佬

「可能有不喜歡利物浦的球迷，屆時會支持西布朗、水晶宮與前屆冠軍李斯特城。足球對利物浦球迷來說是宗教，所以利迷有機會便要到晏菲路現場觀戰，親身感受球迷對球隊的支持度，事實上，球迷非常熱情，亦肯定不是勝利球迷，因為愛隊多年沒成績，如是勝利球迷可能已放棄了，但現場觀戰是無論球隊踢成怎樣，也一直唱着歌支持球隊，感覺很震撼。我們呼籲紅軍球迷練好紅歌，將晏菲路球場帶來香港，令球員覺得是在晏菲路作賽。」

「難得強陣來港，當然全隊都想看，隊長軒達臣星味未必很濃，但很拚命，好勤奮，他的態度值得球迷，甚至大家去學習，跌倒了，努力去提升自己。」

米神自己識改圖

希望得

米氏力牆

仲要有水花,好PRO下

好似上機了

有咩人上機

輕功水上飄

唔係仲有3個鐘先起飛咩?

@JamesPearceEcho
唔知係咪一齊呢

Guinean News outlet have confirmed the signing RB Leipzig midfielder Naby Keita to Liverpool for fee around 70 million euros #LFC 🇬🇳

The news source has also claimed that keita will be a Liverpool player by this Thursday #LFC

照我估計球員坐MH8159 ETD: 12:55 BST

22號前公佈就著keita去

本田圭佑慘到要踢墨超

小心跣腳

三十幾啦青

Freelance la
我係網上接既
點知原來係佢

Jurgen Klopp will be trying out a new tactical approach in the Asia Trophy but will not be revealing all the strategies in Hong Kong.

Klopp: "If I would be poker player, I would say maybe we should not show all our cards. But it's the same probably for Crystal Palace."

新波衫踢咗3場已經改到咁

好襯

留名睇上機圖

唔係呀,死球廢呢個底牌次次都中

比d時間...
廢中話岩岩放假，黎緊會解決死球問題

Lovren: "I have said many times I am very proud they Liverpool believe in me & they have given me a chance to work here. It is a pleasure."

簽到蘿蔔神，基達，雲迪克之後
仲簽咩人好
鋓犬一有j打 推po又快左

believe你 就踢好d

季尾果幾場 踢到咁
都有前4

真係

Laaaaaaa

son

Guinean News outlet have confirmed the signing RB Leipzig midfielder Naby Keita to Liverpool for fee around 70 million euros #LFC

快

all 92goals 16/17

最撚衰都係fsg
妹下妹下
一早簽咪黎到香港囉
fsgout

Ox

慳張機票錢fsg有贏

快快快，fsg快啲狠狠地摑我地幾巴

呀～天氣不似預期！

辣殺

有無人會去接佢地機？

幾時

學盧卡斯咁 來香港簽都得

我睇球迷會fb 話聽朝8:30集合

9點半會落機

茶記簽約實驗香港文化

lulu可否不要走

接機拎到簽名機會大唔大？

人咁多
堆1保安

無機會

0

咁都係唔去了

仲話拍手
肯有人唱 ynwa 已經好好

西布朗已經飛到香港，準備係秘密通道離開出發去酒店

繼續屌fsg
最鍾意畀fsg鞭打

基達已經係我地既人未

番左兩個鐘工，有800蚊 ， 老闆得1000，我又冇得找，佢話算啦， 姐係點

你今日做義工

keita個source準唔準

你去祖未

人地國家新聞報

希望唔會係成報 大紀元 大公 d friend來

我收左1000蚊

續左約啦

PTBF黎?

yes

想約沙高

庇護工場

續咗約賣個好價

但有人話改圖來

今日我收 靜拖手 行兩個鐘屯市 800

沙高應該5舊半

西布朗岩岩搭車走左

唉希望 Keita 單野堅

但講到傾好哂咁 點解仲會去影隊相？

依家最驚係 Keita 親口講會留隊

影隊相幾日前啦wo ching

驚咩預左唔黎

唔影隊相咪即係話比人聽走硬?

利記未同紅牛隊傾好架喎

紅牛叫價既方法

CONFIRMED: Liverpool's 2️⃣5️⃣ man travelling squad to Asia.

Karius, Clyne, Wijnaldum, Lovren, Milner, Firmino, Coutinho, Salah, Gomez.

(2/3) Henderson, Sturridge, Grujic, Klavan, Moreno, Lallana, Mignolet, Origi, Solanke, Matip.

(3/3) Stewart, Flanagan, Kent, Ward, Woodburn, Alexander-Arnold.

屌摩黎香港

垃圾

@啦子絲打

a12 有練習飛

希望幫到絲打

一齊迷摩

Lucas

期待

wilson

好彩小妹有少少美色 去老蘭睇下食唔食到球星先

大細丸係咪俾klopp遺忘左

Moreno陰魂不散 冇人接手

No Sheyi Ojo in the travelling party to Hong Kong. Middlesbrough are winning the race for a season-long loan. ☎️

Mamadou Sakho and Lazar Markovic are also missing as the club look to get both players off the books this summer. ❌

抬頭吧， 相信屌摩便能飛！！

利就無球星
希望你食到vardy

去邊間牙

多數去mk場

最已陣

唔識飲酒 ，好驚落去比人攪

小妹可以任屌唔嬲

得閒可以搵我

冰間

強陣

二世祖

唔敢講 一陣可能又轉

基達news係點?

唔係蘋果講左啦咩

史釗活 冇人要

10m搵鬼要

屌 聽日好似有咩新波衫發佈會
係正我公司棟野 好想去

廢

已經係我哋嘅人

做咩Q姐你

wilson慘
史釗活都有

其實最想睇文尼

mk域 ojo

Wilson好似係有傷 兩場友賽都無出

古埃及文明缺一

屌無mkv

簽到基達吹奏fsg一星期

咁不如唔好吹

一日未官宣我都驚要道歉

馬兒

駛幾千萬鎊博君一笑

不如股東分左佢咪算

有意

點可能會冇利波衫相

There is a valuation where Leipzig are going to sell no matter what Rangnick says. [Gabriele Marcotti]

樓主係我老死， 請正皮

=.=

收皮啦rangnick

買到Keita vvd
係我地既年了

係咪18號呀
岩先整緊banner冇睇post

叫fsg買 左 朗尼克(呢條友有料) 咪得

圖$

盞係咪續嫁
又唔黎香港

講banner

屎迷 未打攪絲打啦

幾錢先

希望幫到絲打

Liverpool are interested in signing Jordan Amavi from Aston Villa in the summer transfer window, but only on Loan. (Mirror)
///scott

馬航

who ar

係咪真架 點比我呀？
tg iluval

sponsor嚟

仆街

左閘 ， 法國仔

唔好呀絲打
想當年利記黎香港 個時我岩岩十六歲 又係搵佢幫手 點知比佢呃左 之後就失左身
利申：藍絲

Mirror

諗住叫你去問佢地炸

咁a12係咩

球迷會

利post真係有絲打

ching 上之利記黎我得14碎

貪平?

sponsor牙=.=

我book左啦 ， 你地唔洗諗

一場誤會
btw thanks 去睇下先

我都係facebook look到 上黎提一提u

LM 準備聽日去接機

發覺做利子識唔到女仔

咁柒 講出黎比人笑

比d時間自己啦

航班: MH8159 MAN to HKG

成日比仔撩

好想去

上次排希比亞 ， 前面排個 著上季黑客 加短裙 ， 諗住有得傾下計， 想講野之際 ， 佢條仔拎住兩袋野食黎到

會唔會黎到香港都..... 最好唔好

應該要係返今日西布朗果個位

接機冇咩興趣， 好難簽到名

屌摩

gay 軒la

已經撚好拎咩去簽 準備沖落場

博下架咋 希望得啦

no$

裸體沖落去ok?

Guinean News outlet have confirmed the signing RB Leipzig midfielder Naby Keita to Liverpool for fee around €70m (£62m). 🇬🇳

model真係好型

d新聞網星期日都出fake news

Liverpool midfielder Jordan Henderson believes the club will challenge for major honours this season, even though they are being frustrated in attempts to add Naby Keita and Virgil van Dijk to the Reds squad. (Observer)

9upper軒

冇咗沙高陪btk慶祝

原來沙鳩係running man post都係做data source

巴打知唔知係邊個位 係咪T1停車埸付近

前峰 ings(傷多過踢) 史獨(一樣) 奧歷治 f9
中場 古仔 lalala 軒 can 老母 沙律 文尼
後 米拿 懦夫 馬貼 卡拉雲 佳尼
呢個咁既陣 ...... 同其他前列比....

人唔笑狗都吠

諗起上年季中果個光景
我唔想見到又青年軍出戰

聽日去接機，博下影唔影到佢地相

巴打加油

即係邊道 果道少人d咩？

老母ig 笑死

China

成班傻仔著曬風褸 ， 睇佢地著得幾耐

唔識野

lulu 個5M

Hong Kong is not China

做人無pr食屎架

twitter寫hong kong

佢改返caption啦

世界仔

ready to take off Good flight

搵ching 留言叫佢改啦

ig改返香港啦

即刻改返

ig改返啦 抵讚

model真係每一張相都緊寫真咁

Danny Ward‏Verified account
@dan_ward52

See you soon Hong Kong 👍🏻#LFCTour

要批鬥了

邊個黎 ， 認左佢啦 ， 老母ig

ching po左沙基利個ig出黎

add左

honeymoon

之前見到有個叫shaqirlhkg

條友:老細，你地班機飛左啦喎

屌
沙高

證明老母會睇留言 叻仔

邊個玩野

後面個空姐

樓主問如果周伯通上咗華山，西毒仲會唔會係第一喎

乜鳩

點解冇ings........

我覺得應該 成吉思汗先係第一囉

古：屌摩跟埋嚟做乜

周伯通仲弱智過沙基利 不了

比我地笑

水晶宮係晒草灣遊樂場練波

【向毒霧說不】

據英媒報導，史杜歷治拒絕中超球隊北京國安既好意，無意為賺取豐厚薪金而轉會，中超轉會窗亦已於日前關閉。

垃圾利唔識搵airline sponsor
馬航

Yun cheuk : hong kong is not china

睇黎班球員都幾鐘意香港 ， 個個都係個人ig post曬相

沙狗黎

扮都要扮啦

Inside Pre-Season | Behind the scenes from Mo Salah's Liverpool debut | Tunnel Cam v Wigan

搭馬航，一直在玩命

屌摩真係同古好fd

唔係一早賣左啦 ，比隻玩具古仔開心下炸

摩走古亡 摩在古在

點先可以拎到簽名

沖落球場

我驚聽朝企錯位等

Salah 同who 坐

咁大穫

如果買唔到中匯希望高daddy 會用返沙高

之前印航咪幾好
個logo又靚

唔使諗

我知佢地會係邊道出
但如果行秘道就仆街了

屌摩同古真係好撚FD..千祈唔好賣屌摩
古會跟住走

有咩事幫你key 樣上去lo

班球員頂唔頂得順香港啲濕熱

係咪西布朗果到

果個真係我黎

喂， 我add左你

原來馬交域無份來
有人接手嗎

飛機唔夠位坐炸

迷馬

Ojo都無

借走左

搵唔到

有冇人聽日去接機

唔好信佢

方便隨時賣走
上年賓迪基都冇得去美國

上次嚟拎晒全隊

10年前

10年前 我都唔知係邊

petty women don't make me cry

你仲係老豆個春袋到

十歲上到連登 ， 咁高汁，我都幾叻仔

仲有無轉會消息

都話完左

羅拔臣 基達 阿媽圍

你應該得9歲🤔

基達單料應該係假

😪

係 Fake news 黎
Sorry大家

Come on Federer

腎上腺素上升左幾秒
之後先醒起自己係利迷

點解會傳英冠仔

My source has told me that Liverpool is ready to monitor Naby Keita

少左好多人叫春

因為利迷話無正宗左閘 但又無錢 所以一次過買兩個

寧願用摩

放棄接機 睇training算

西維爾本身簽佢
過唔到體檢

下季羅拔神派膠果陣 就會有人懷念屌摩

為左留古，決定唔反摩了

咁睇落amavi都唔錯 又後生

睇完vvd twitter公開反修 佢唔黎我切

點反？

西維爾話佢fail medical, 但佢前幾日friendly踢足90分鐘

西維爾學埋利啲陰招

標題黨?

好喜歡牠

牠

修頓話佢唔fit所以冇係熱身賽大名單
佢即刻tweet佢fit片

po錯圖牙ching

應該不日遞transfer request
To Merseyside Red!

咩牙沙鳩

人獸

一陣簽左兩個強援你地同我含春！

結果黎香港得salah同slk 新仔

有得睇model 興奮鳥

係老母ig 留左言 ， 收到呢個信訊

好唔開心
有冇人可以借個膊頭黎

Federer睇來可以3盤直落攪掂

姓沙果2兄弟send比佢你
利申: 一個法國人一個瑞士人

我收開$100一個鐘

me

都估到係佢地

屌 對面好撚廢 還我big four對手

佢都幾勁，呢個年紀上番來仲可以捧盃

真絲都收錢?

我唔收錢wo

其他咁早收哂皮

唔同on9仔出街

我真人唔是咁

橙

十卜you

講出黎一齊開心下先啦

你走肥就唔收

要走幾多先合格

利post畫風突變

好想簽到軒達神

巴打，你果邊仲係零幾年？

點解咁講？

真

hey這邊的天氣漸回暖

我來自2017年的，軒達臣做左利隊長

這邊大地帶來了美腿

佢而家160lb 起碼減返60lb la

Facebook message左kop end同精壇講21分鐘拍手 希望佢理我

卡列斯奧好靚仔

圖呢

我百四磅only

100磅以下先令女

係咪呢到啲利子都會去睇 lfctv go 到時唔播， 唔知有冇link睇

冇

唔播咩

block 香港

淨係呢兩場block

全面封殺香港

應該成個賽事都Block?
19號要搵Link

唔去接機了咁撚早

香港嗰兩場都block

肥賓偷偷食肉

老母原來會睇comment
轉左hk

咦，原來樂視仲未仆街

嚇撚死佢，見識到香港青年人

呀叔like呢類

【英超亞洲盃電視直播安排】

香港地區由 樂視體育 NOW 英超1台 直播
（LFCTV GO 將 block 香港）

7月19日週三下午5:30
李斯特城 vs 西布朗
7月19日週三晚上8:00
水晶宮 vs 利物浦
7月22日週六下午5:30
季軍戰
7月22日週六晚上8:00
決賽

*雙方如賽和即以互射12碼決勝

好野，好彩買左樂視50年

有無利子同我一樣睇得一場

有冇貼地d既女

星期六

百四磅啱唔啱？

你都好 我星期3

早排見到有人原價放 星期6有事去唔到

星期3
睇一日夠啦

帶屌摩係做咩事

吉祥物

羅白神done deal未

裸照ok?

好似係fake news

快d屌佢

Ching救世

古仔隻玩具

有冇可能舉banner
thank you lucas 21

Hong Kong is part of Chi na

岩岩串me , 報牛插到佢上天

21分鐘唱歌

勇者

聽日幾點部機到

when you walk,

0925

Lulu 之歌呀

Steven Gerrard Gerrard! He sxxx on.......

咁佢離開利，緊係要叫你永不獨行啦

利申：跟佢轉做拉素迷

佢好似無黎？但班legend黎香港食女

知唔知you'll never walk alone幾時唱

拉素呢隊真係垃圾嚟

咁我可能接到
本身10:30都要去機場
咩位接

拉素真係on99
Lulu又唔係勁買黎做乜

咁認真嘅

可能行特別通道直上巴士走

意假波真係唔想睇，不過lulu過到去點都要追幾場

好似唔賣都得返一年約？

去到巡視下先
如果無特別通道係咪正常出境嗰度

如果無行特別通道，應該都係得接機地方

利好好?

同屋企人傾聽日接利機 全家笑到噴飯

著陸前會出a閘定b閘
到時mon下機管局網頁
嗰度有寫

I know that feel
我同老婆講聽朝唔返工接機，結果要訓廳

好高技術 thx bro

拉素會為咗唔比羅馬爭標放水比祖記
垃圾過利記

你有老婆既咩

你邊有老婆

利會為咗同市光榮叫一哥 ...

嗰個真係戇鳩

有冇巴打仲有飛放

收放區過隔離

之前分享過，無人信姐

屌，3十幾歲唔代表唔可以睇漫畫

你又係衰既 係接都接AV女優啦

以為你小學雞

接女優應該離得婚

渣ga

好命有d生左小學雞

Yes, henry好渣ga

我預自己八點到機場會唔會太早

我打算7點半到

我妻

岩岩打比女朋友 叫佢陪我去接機， 佢cut我線

加油

即係聽日去到早過我既人就係你

總覺得會超多人爭巴士/揸車入去，早點去好

咁我可以著獌狗衫扮接朋友機

我懷疑呢加已經有人係機場等緊

機場實多人㗎

幾時改撚左名

仲唔係你

咁其實係我好心急，好無

11:28 機場開始多人

你撚有女朋友咩

Keita vvd黎唔黎香港

佢痴鳩左線

欺凌

沙高貼左圖啦

酸😋

佢地後到

Vvd傷左半季血壓差撚到，一坐飛機就谷到面紅

睇你班窮撚都未坐過business class

當佢哋喺飛機到鋤緊d嗰陣
沙高喺到自己練跑

衰自己同賓迪基玩慶祝，好好反省

連摩仔都可以黎

沙高你自己好好反省下

唔會行秘密通道咩
睇個一陣有咩好捕

比個藉口自己射波

有今生，無來世

Sky sources: Joe Hart to have #WHUFC medical tomorrow ahead of loan move.

下一次再睇利應該係畢業之後去朝聖

韋豬咸？

真年青，好好儲錢呀

其真實望左咁耐唔覺基達有咩咁勁
至少唔值50m

NEW: Cameron Brannagan could leave Liverpool this summer due to a contract dispute, according to reports.

板藍根
最後都係上唔到位

聽講book咗卓健做體測

屌那星今年咁少人玩

今年就值啦
lkk要90 石頭要50
呢件貴d都冇所謂啦
反正利都未買過貴野

仲早

借去英甲都無表現，唔keep都正常

我反而關心史釗活

關心有無人買 24歲都黎

賣佢咪算囉 點解要賣我

巴打你轉咗名啊

lulu一走就轉名
真係人走茶涼

佳尼
仲有老母

希望燒木唔好變下個板藍根

佢潛力真係高級點，有機上位的

BREAKING: #westham to make a third bid for #StokeCity winger Marko Arnautovic after having £15m and £20m bids rejected, Sky sources

其實佢真係咁勁咩

數到近年可以打上游球隊嘅真青訓已經係謝拉特

好發癲上黎係幾勁，唔似沙基利咁平庸

加歷查呢？奧雲呢？

大袋根對熱

其實點解成日都見科拿果班名宿代表利記走圍去

但加力查就影到冇。呢隻愛迷

佢好似唔係club ambassador

科拿佢木打緊利工，加歷查唔係？

其實好驚班球員黎完香港以為蝗係咁
遲下去埋蝗賺收山錢

史獨好似先拒絕左？

虫獨reject姐
你睇下費奴，老母，佳尼都以為香港係蝗

咁去傑志睇啦

以呢家個速度，聽日應該又推爆post

同埋JC要做pundit
科拿個班冇野做

aguero上垃圾車

拎件Alberto.M波衫去簽名

？

追住摩仔黎奶

BREAKING: Pep Guardiola has allowed Man City superstar to join Chelsea. This could be the transfer of the summer!

相信佢見到唯一一個忠實fans實唔想走姐

係咪住Ritz Carlton

放心 全香港應該得你迷摩 一定簽到

買埋既話車個陣勁到痴線

仲有個

【英超亞洲盃電視直播安排】
香港地區由 樂視體育 NOW 英超1台 直播
（LFCTV GO 將 block 香港）
姐係比左月費都冇得睇

F$G

Fsg 又然

唔係真掛

咁睇法 沙皮狗會去邊隊

馬會

hkjc開左隊波踢港超

又落狗屎

好呢兩日落晒佢喇

阿古路又話離開鏝就番阿根廷 係走都去兒時愛隊辣殺利啦

傑志

哪有錢

咁我覺得車狗戰術黎講沙皮>>阿古路

Agger
阿古路冇身型 好難fit 到套戰術

法比嘉斯夠話唔會去英超其他隊

肥賓都好似講過類似既

好彩有now

無人同屌沙影相

意假係咪無咩宿敵概念，想像唔到一個球員喺英超big6入面打過3隊唔變走狗

Klopp is desperate to sign Keita and Keita is desperate for Anfield. There is no alternative in the market or at the club at present. (Echo)

Though RB Leipzig insist Keita is not for sale, there will be a figure agreeable to the German club. Even if that is for £70million. (Echo)

Klopp wants Keita and FSG will give him the money to fund his desires; it is for them to make RB Leipzig an offer they can’t refuse. (Echo)

Newcastle United are targeting Jacob Murphy, but if he proves too expensive they could move for Sheyi Ojo in a permanent deal. (Paul Joyce)

Liverpool would insist on a buy-back clause like in the deal which took Jordon Ibe to Bournemouth for £15 million last summer. (Paul Joyce)

Ojo has remained on Merseyside with Middlesbrough also interested in him but on loan. (Paul Joyce)

沙鳩無轉ac?

沙高去咗屌女

點解我唔明佢講咩嘅

點解我唔明you講咩嘅

唔通我get錯🤔

其實利POST係咪黎黎去去都係得兩三個人

係
全部都係funson嚟

又一個月，入群pm我

係😝

pmed

至少都幾多米蘭國米兩邊走

Pm ed

一時迷軒一時迷簡
屌屌下摩換個AC又迷返
肯肯定係精神分裂

睇巴神都知咩叫三姓家奴

ibra同派路咪又係=,=

ibra是狗是常識吧

官方消息：AC米蘭簽下拉素隊長比基利亞。

（P.s. 冇隨利物浦大軍訪港嘅盧卡斯準備走人）

#華倫西亞 宣布，向巴西球會法林明高出售門將迪亞高艾維斯（Diego Alves），轉會費只需30萬歐元。

30萬
我地幾時放保丹走

英超賽會唔比

咪走左囉 free

Inspired by the signage of the original, world famous Kop. The #NBFootball @LFC 17-18 Third Kit. Presented 17.07.17. #PureLFC

其實走左未

Liverpool FC's New Balance third kit for 2017-18 will be revealed and become available to order at 8am BST on Monday. (@LFC)

The Reds' third kit training range will simultaneously be unveiled to complement the items already in the New Balance collection. (@LFC)

又搵一筆

又買遊艇

Klopp is desperate to sign Keita and Keita is desperate for Anfield. There is no alternative in the market or at the club at present. (Echo)

Though RB Leipzig insist Keita is not for sale, there will be a figure agreeable to the German club. Even if that is for £70million. (Echo)

咁撚貴 課啦fsg

典解神隱BB多你一句野

咁樣衰搵鬼買咩

屌你呀

認真問，如果可以兜口兜面問高普一條問題，大家會問乜？

突然法國利記同皇馬好相似

bale=mane
benzema=firmino
c7=salah
casemiro=can
modric=lalala
isco=coutinho
kroos=hendo
james=wijnaldum

一個人要幾唔知醜先可以打到呢段野出黎

後防買人未 跟住即刻屌距老母

Lulu去到有alberto fd子
希望佢係個到真係有正選踢

bye bye喇Lucas

幾時改善死球

Thank you lulu

我都岩岩上車 早到想嘔

睇flightradar24 班機早左land 預計8:40 land 去接機既巴絲早d去啦

盧

我都搭緊s1,想問7點2 land，通常要拎幾耐行李至出黎
btw 聽講尋日西布朗行特別通道，唔知今日會唔會

其實都一定會
同埋頭等唔洗等行李

如果行特別通道，咪一眼都見唔到

佢地果架好明顯係包機來，應該冇其他乘客掛 除非有球迷記者同行

一定行特別通道啦，但睇琴日西朗，上車位應該唔係特別通道

Lulu

Lu 著粉籃色衫 我接受唔到

有冇巴打到左

如果巴士位，咁接機位等咪無用

英超球隊今年唔知做乜嘢，一黎就勁大雨

好大雨
各位接機巴絲
小心

我都唔知係邊道等好 未見到有人羣

係，可能晏點會有人

你到了？有冇著波衫呀？

無著，著左太揚

咁撚大雨，佢地可能好難降落

少事啦

尤其著M18

希望啦

李城到左返埋酒店 就快到利

咁大雨都開唔到工 早知去接機

而家去仲黎得切？

arrival hall b 都冇人既

笑死人咩

呢兩日落撚左佢喇喂

踢個2日無咁大雨啦
大 致 多 雲 ， 有 幾 陣 驟 雨 。 日 間 短 暫 時 間 有 陽 光 。
大 致 天 晴 ， 但 局 部 地 區 有 驟 雨 。 日 間 天 氣 酷 熱 。

大交合信唔過

天文台都信

蛇頭仲未肯叫收工 趕唔切啦

係邊道黎 我見唔到

唔識 你問其他人 我都係FB偷相貼 同睇直播

撞到個李城fan指我明路

係咪T2同T1中間？

利住ICC 間酒店

Ritz carlton

就黎降落

都好多人接下喎

祝各手足影到相簽到名

波衫簽名
用咩筆好

有去既影多D相呀

要返工

我都想知

諗住今晚去el捕

x2
改左請聽日

請星期三

衣筆

請聽日做咩？

都有

睇training

竟然有人唔知用咩筆

我唔知，恥笑我啦 連隻狗都識嘅野我都唔識

無飛阿

我都係好彩先有

仲有無方法可以搵到佢地影相簽名

捕酒店 我都會試

姐係用乜野筆

子字黨一人少句ok?

衣筆呀

dllm

有冇話幾點左右到
機場撚睇下有冇機過黎望兩眼

應該係呢加到

講到明仲問

屌 咁睇唔到了

比我屌到潛左水了

機場咁少人去

我唔知，恥笑我啦 連隻狗都識嘅野我都唔識[/quote]
子字黨一人少句ok?[/quote]

子字黨

機場唔停直接上大巴 識去一定酒店捕

你去左？

架飛機直接去酒店，識去一定酒店捕

點解習總黎 冇人去歡迎都有反恐， 利記黎到

聚左咁多人又唔流反恐？

無去睇直播高普肯停

好似得高普屎獨有停

btw邊到有直播

SoccerWorld 足球世界

有絲打

佢搭錯機牙

沙鳩黎

全部都係沙鳩嚟

集團式經營

沙鳩係右後 高果個 ， 我識佢
=,=

呢期要出多d mk, 我唔信佢地唔行

係都行el啦

鬼鬼地幾靚仔

阿星

佢有印度血統

有冇人見到jay rod真人

唔怪得佢住元朗

有個叫 la子 ，又有個叫lala子

想識利子絲打，一齊睇波

爸B好肯簽
有無手足攞到

個絲打好pure好true
鐘意利就一定係好女仔，無論對方幾折墮都肯一齊捱

因為d大牌唔會出 所以簽多幾個補獲

所以我想識

佢不嬲肯簽 少人d自拍都肯
老母都好肯簽架

老母世界仔黎

Can條撚樣冇停過簽
最後一場對米堡都唔撚停
屌你老母

最可惜係我can冇黎

嗚呀好羨慕大家
今日請唔到假....
今晚有冇巴打一齊去酒店試一試?

不嬲都狗黎

can扮曬野

咁易比你拎到唔值錢牙

Clyne 米子 matip都係唔簽開

佢地住邊間酒店

你大叫 I'm gay , 佳尼一定停

媽呀 我簽到名呀

congrad

who

好似charlton

好波呀

Lalala ?
我等佢傷好踢左兩場都唔停低簽

c打幾靚女

高普？

最左果個係巴打?

你有去？
d 工作人員好好人呀
幫我遞比佢

邊個？
恭喜恭喜

A12 條片個鬼妹

我靜係知個絲打係邊個

係咪走左喇 ？

有冇巴打諗住去酒店

上咗車

唔反lovern一日了

邊間

恭喜哂
但好想知到底係邊個簽

RZ

邊個啊

以為半島咁娘

大約幾多人接機？

support lovren forever
利子成日反佢, 佢就咁愛利子

擺去後備就唔使屌佢了

CONFIRMED: Liverpool's 2⃣5⃣ man travelling squad to Asia.

Karius, Clyne, Wijnaldum, Lovren, Milner, Firmino, Coutinho, Salah, Gomez.

(2/3) Henderson, Sturridge, Grujic, Klavan, Moreno, Lallana, Mignolet, Origi, Solanke, Matip.

(3/3) Stewart, Flanagan, Kent, Ward, Woodburn, Alexander-Arnold.

靚女係著數d

可以屌鳩摩仔了

又燈

睇相睇片都好興奮

no can no mood to see

仲以為利迷都會同李城一樣下場添
李城班友真係
小貓三四隻都黑口黑面唔睬人

應該講緊接機個陣

樓上有絲話簽到利名呀嘛

25仔不值得討論

好想同BTK合照

英超冠軍黎

成班25仔，個格係咁架啦

另外果3隊真係唔好黎好過,公開活動又無,內部又無
屌
連黎果下都咁唔識do,唔通返酒店先比人煩住晒攞簽名仲好咩

btw, 球迷會覆左我

LULU

[我愛拉蘭拿好波，利po第一位簽到名😜] 利物浦 對 水晶宮 3

會唔會有thank you lulu banner

屌你老母又落雨

向足總申請
但係要整咗先

其實除左十年一次黎香港
香港個FANS CLUB平時仲有咩用

無

李城本來有球迷會活動, 最後取消左

取消左

乜原來係絲打
我係條o靚仔呀

我係lalala啊

去多陣蘭桂芳好過

D港女撚識佢地咩

有冇人係酒店 照計差唔多到

買波衫有折 ， 去nb 買野有折

之前去cwb 間nb , 佢話 利記用品 都跑步用品 有球迷會卡 有7折

但去其他鋪又冇

利申大半年前去

幫公司搞佢地活動

係鬼仔就得啦

la子同model一齊坐, 都唔同hendo 坐既,
anyway , 都巴打鍾意model, 話佢好靚仔,
LA 子好受歡迎

到左啦 利申唔係現場

有咩野爆

Model > 米仔

係咪LZ

個香港球迷會得幾百人like,人地心諗得幾條友黎睇咪好撚柒
一於取消

但入會要幾錢

100

好似100 /年

利申 冇入， 用人地果張買

咁除左波衫都無咩岩用

咁人地都要成本營運

運動衫ok ar

利主場可唔可以搵佢地買飛

集合利子時間,
有冇利子星期三都係坐102段? 我諗住SL去霸位, 到時可以一齊叫

星期六有冇巴打坐103段, 10行附近??

一齊叫

有冇巴打坐龍門後面(球迷會格離)

有冇利子星期六坐學生位

典解我身邊無利撚朋友
要同個獌fd去睇

Me長者

哇屌我都係

利唔好扮哂野 去香港就拖住唔簽人

你地唔一早係利post.搵人睇？

大把啦 但你邊段

驚利撚太靚仔 自卑

唔講啦 ，驚比人打

我星期6 都係自己一個坐啦 驚咩

其實本來同ex睇

唔通入波先打氣咩, 上次我朝聖都唱/叫足全場
大家一齊Chant爆大農場啦, 十年一次呀
btw
Lucas:

有一個利子陪我唱我就唱

michael edwards 有冇黎香港
想打柒佢

咁應該整唔切啦

你都冇搵我

其實一個人坐又有乜好怕喎

Peter Moore‏Verified account
@PeterMooreLFC

Hong Kong @LFC fans! Thanks for the warm welcome at the airport.Look forward to seeing all of you throughout the week

條廢柴係英國啦

叫左你唔好捧利
所以佢咪做左你EX

酒店落車竟然肯簽名

掛住覆msg ,入錯女廁

Where ah ching

Lucas Leiva • Liverpool • All 7 Goals • 2007-2017

icc 酒店, 我見明報LINK

要靠邊企了

未訓醒咁

左邊3個特別開心

岩岩落機牙

成班仲著住褸, 受下香港既濕熱啦

啦啦個FEEL 好ON9

成個小學雞咁

高佬 outstanding

我係酒店 唔知等咩

你咁癲既

應該會比佢地訓下教先

會唔會比你簽曬全隊

點影相架 咁多個頭比人遮住都唔注意下 笑死了

瞓醒一定落去圓方shopping

幫幫手簽多個

等夜晚去EL

通常去買小電器

咁快去星光大道

咁早點去接丫
好想攞簽名

唔係Ritz??

想揾利po絲打睇
但驚肥賓級數

icc 間酒店car park 影相,

地位不保

係wor 未訓醒

呢張好似清D

1001

本長期係英國生活的人

點頂到香港 又濕又熱

成堆仲著緊風褸

同我睇
我真絲

英國都係偏濕多雨, 可能會好少少

一眾利物浦球員已經乘球隊大巴到達酒店，球員亦友善地應球迷要求逐一為球衣和照片簽名，更和球迷自拍，當中包括拉爾拉拿、佐敦軒達臣、新加盟的穆罕默德沙拿和領隊高路普等等。

係咪到時會唱會歌

受唔受埋

早知去酒店, 屌!

都唔知有冇 ， 因為個場唔係得利子

Keita confirmed

聲東擊西

source

酒店反而簽好多

諗住聽日一早一晚捕下

Keita confirmed to be Liverpool's target

聽日好似有活動 時間上好似難預D

Messi confirmed

屌你牙

Keita confirmed not to be Liverpool's target

你痴線架

好在can真人無黎
唔係見到佢fans咁on9

ok

Walk on with hope

你老母比狗屌

4-5 training

我入去影相了

Lucas Leiva arriving in Rome...

Safe to say the Lazio fans are VERY excited about this signing 👌

#BenvenutoLucas

佢會值得高興

會唔會比康文署趕走

會
未夠鐘唔開閘

仲有冇練習飛放

康文狗

問a12

難講…好似全部有飛先得
酒店機會大d

我都係跟a12

I mean 高普佢地

lulu走後,成隊波資歷最耐係咪到skipper
古仔都就快變大師兄了

見到la同軒隊 好gay

佢係香港出街就算無人知佢係球員都可以食到所有女

Skipper又會skip 幾場波

古廢係咪無停低過簽

有冇ching比球員抄左牌

好想要F9簽名

hi

緊係會唱會歌啦下話
話咩唔止得利迷, 搞笑咩
其餘3隊, 香港鬼有咁多球迷咩
就算真係有, 都唔尻理佢地啦
照唱可也, 十年一次, 你唔係淆底呀話?

作客去人地球場都照唱啦 怕乜
只係唔會球場播啫

agger
等左十年 最緊要盡興

a12班友係間酒吧都會唱會歌
到時佢地實唱,跟吧

擇左名
去接機/酒店嗰班肯定係中學雞/大學雞

仲未買到22號飛

今年升中算唔算中學雞?

連kfc都唔撚請我
仲有咩前途

m記

古積有名

太熱氣

去搵m記lo ,kfc間野可能請夠人姐

咁你番去幫呀媽 按摩拎零用錢算啦

用震強

佢寫撚到明咩時段要人
去問又話唔缺

Kfc請親都唔正常

睇到你個氣場唔岩

btw, kfc成日請女